各位北角手足唔好殺入錦屏街同明園西街

錦屏街係白衫嘅竇，唔同鄉下嘅都喺嗰度

今日我返工前已經見到好多防暴喺七姊妹道準備
七姊妹道可以由上路同英皇道殺入錦屏街同明園西街，兩邊一夾就走唔甩！

無論點挑釁都好，千祈唔好中計走入去！

大家加油！

唔係分化，只求大家唔好中伏，推一下

推